[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

大家好 大家記唔記得和你飛既目的係咩
我地係要向旅客宣傳香港既事
將政府同黑警既所作所為發揚光大
同時 希望藉住塞爆機場 向政府施壓

政府係唔係都停飛 然後想將所有野推晒落我地身上

我地應該理智啲 大家諗清楚

1) 班機冇cancel既
我地唔好阻住人攔住人 飛到就俾佢飛
人地都想返屋企啫
我地愛我地既家 佢地都想返屋企
冇cancel flight但上唔到機梗係燥
咁我地咪俾佢上機囉
冇路行既 幫佢開埋路帶埋佢去immi

2) 班機冇cancel 但check in counter冇開
我地要教佢地 打俾航空公司
唔好要佢地無辜地飛唔到又claim唔到保險
仲要俾位政府入鳩我地

3) 對於CANCEL FLIGHT而不幸滯留既旅客

咁我地就應該利用我地可以同旅客直接溝通既優勢
第一身咁直接同現場既旅客講清楚

我地要話俾在場每一個旅客聽

「我地唔係想阻大家既旅程

我地係為左向政府施壓先會黎呢度

但我地 冇 意 亦 冇 能 力 阻 礙 任何既航班升降

係政府決定要停飛 帶一個錯覺俾你地 覺得係我地搞事

但我地都對此非常抱歉 不過希望各位體諒

如果你既航班係不幸地取消左既 請你聯絡所屬既航空公司查詢最新既安排

若果你需要食物等等既資源 或者想了解清楚究竟香港發生咩事 都歡迎隨時搵我地 我地非常願意協助同解答」

仆街政府推個炸彈俾我地
我地推到幾多就推返俾佢 炸撚死班仆街
推唔返既 我地拆到就盡力拆
呢個係好好既機會去同旅客溝通
令佢地知道錯既唔係我地 係個政府!!!!!

道歉唔等於我地認錯
呢個舉動係要令旅客覺得
我地對於佢地返唔到屋企都好唔開心

然後將矛頭指向政府 !!!!
令旅客認清係政府搞到咁樣
逼我地要黎呢度既 係 香 港 政 府
停飛搞到大家滯留既 都 係 香 港 政 府

唔好俾政府借呢樣野插我地一刀
我地捉緊呢個機會隊返佢十刀

但無論點都好 扔核彈都唔撚割
大家繼續加油!!!!
向我地最根本最重要既目標繼續進發

在機場的各兄弟，遇到起哄，請冷靜唔好俾狗有機會介入。

推

各位要記住我地呢場運動既初衷
保護所有幫過我地同幫到我地既人

一定要冷靜
先可以諗到應該點行落去！！！！！！

612 721 811

其實將心比己
如果自己去左旅行或遊學
返香港嗰時咁岩遇上政治衝突無得上機
人在異鄉打亂哂自己個plan
第一時間都係躁同唔爽

對住旅客不妨換位諗下
如果堅決要阻登機既諗下點幫嗰旅客
例如夾錢比佢住一晚酒店或機票

push

推

唔好忘記初衷 五大訴求 缺一不可

推

五大訴求缺一不可

但個問題係
點解要阻人登機呢
我地既目的唔係咁樣

如果班機冇cancel 咁就算嗰個人上唔上到都會照飛走
對我地完全冇影響
相反 因為被阻而上唔到機嗰個人 飛唔到 機票又冇埋
仲要係因為俾人阻先會上唔到 個責任就落左係我地度 而唔係政府問題 佢只會怪我地

政府決定停飛 啲人因為Cancel flight而飛唔到就係政府問題嘞 政府先係罪魁禍首

所以 大家要諗清楚！！！！！

岩嘅事 就去做！
趁機同旅客傾 盡我地能力幫佢地

大家要冷靜啲!!!!
唔好同任何人起衝突！！！
現場太多鬼 佢地唔只會主動搞事煽動我地
假如我地同任何人起爭執 佢地都會加入搞大佢
要諗清楚咩係應該做咩係唔應該做呀!!!

推 但點解冇數字既

咩冇數字

繼續推

繼續推

大家順便save低
8.16學界x攬炒既集會 同埋 8.18民陣遊行 既文宣
去airdrop同俾你地身邊既所有人

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可
保護所有幫到我地同幫過我地既人
珍惜每一位手足

冇人理我更加要推

我都唔buy 阻登機
但每次咁講就比人話分化割蓆真係好無力
所以想堅持既人諗多幾步

勇武忍唔到和理飛被收檔

721 811

核爆都唔割
所以我想大家停一停諗清楚
我地唔係想分化
只係要諗清楚我地到底目的係啲咩
邊啲行為應該做 邊啲行為冇咁好
就算做左 唔緊要 咪賽後討檢囉
大家一齊做返好
係要一齊做得更好

612
721
811

五大訴求 缺一不可
勿忘初衷

政府係罪魁禍首
黑警係平亂condom
政府任由黑警濫權濫捕濫用武力
死 黑 警 以 眼 還 眼

冷靜啲

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

勇武從來都冷靜唔到

呢個唔係民唔民意既問題
係本來既目標就唔係要阻人上機
我地係要全世界都知道 香港既問題 係源於香港政府
單靠我地遊行同勇武 動搖唔到政府既決定
你睇下林鄭條死八婆次次記招都仲係行出黎眼超超咁
幾撚臭串
我地要凝聚各方各地既力量去對抗呢個強權
我唔係割蓆
只係想大家都冷靜啲諗清楚
班機飛到 個人上唔到機 佢只會怪我地
但阻住個旅客上機又有咩用
對件事完全冇幫助 威脅唔到政權架嘛

但停飛就唔同 停飛係政府決定既
我地都冇辦法 但同時政府係營造到個責任係我地度
咁我地可以做既野就係第一身咁同旅客解釋
令所有人都知道 政府先係問題既來源
愈多人知道政府係問題既根本 我地愈多支持 先會有機會贏

勇武既手足要記住
機場既回合 係你地休息既時候
呢2個月打左咁多場仗
好辛苦好大壓力
我地每一個都明白
入到黎機場 唔洗再好似係出面咁槍林彈雨
呢度幾萬個手足都同你地有一樣既目標
但呢個回合到你地抖抖 好好休息一下 有我地接力呀
抖夠下一個回合再衝過

繼續推下

點塞都好，要留條生路比人走

飛到既人俾佢地走
開埋路俾佢地走

停飛而走唔到既人
爭取機會同佢解釋問題既來源係政府唔係我地

夾住人唔比人走真係唔係一個好既方法黎。。。
香港人係自己人比人阻無所謂
外國人真係NO STAKE但係因為你香港既事而受害
仲要諗住靠佢地去幫 真係唔合理

即係黃藍立場點解釋都冇用
有D人要錢唔要民主
價值觀唔同

仲有現場捉鬼既
記住唔好打到記者 唔到打到手足
唔好阻到急救

同埋就算俾你地捉到一隻真鬼
你地身邊都會有其他鬼起哄 要冷靜呀
唔好俾佢地煽動到

同埋唔好亂咁捉鬼 敵不動我地不動
做好我地要做既野 記清楚搞和你飛既目標係咩
除非你好肯定佢係鬼

藍都會有俾人點醒既一日既

每一個手足都係為左一樣既目標而企出黎
冇人會想做啲野搞衰場運動
只希望大家都退一步諗多啲 諗清楚先做

Exact7ly
佢地係最無辜既 停飛嗰班我地要令佢地睇清個政府先係大仆街
將佢地拉埋黎同我地同一陣戰線
飛到嗰班就無謂阻人啦 阻到佢只會令佢地對我地反感
如果佢地順利走到
返到屋企分分鐘仲會同佢地既親朋戚友講: 香港政府痴撚線架 無啦啦cut晒啲機 好彩班示威者幫我我先返到黎

同意

要將波射落政府到

成日屈我地有外國勢力
我地就要好好利用呢個機會

推呀

Pish

推到現場睇到

香港人繼續撐住
五大訴求缺一不可
呢場仗仲有排打
但我地一定會贏

雖然勇武同和理非未必認同對方
但一定要支持 因為我地係為左一樣既目標而企出黎
同時 勇武既手足 都要keep住理智
冷靜諗清楚先會睇到出路
齊上齊落 一個都不能少

推爆佢

推呀 有冇人呀

推呀推呀推

非常同意

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

多謝巴打

推呀推呀推呀

推推推

啱呀

唔好忘記最初係為左乜野先入機場呀

可唔可以推上熱門

Support

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

絕對唔係分化同割蓆
錫公安春袋都唔割

只係想大家諗清楚今日阻人上機係咪真係對件事有幫助
同埋之後仲係咪應該做
原來班機可以飛
順利走到 個旅客返到去都可能會同身邊人講 香港機場cut晒啲機 好彩現場既人幫我先走到
但相反 佢上唔到機 就會怪阻佢上機既人 即係手足們
影響唔到政權之餘對我地都冇幫助

我地要做既係告知全世界 問題既根源係政府
而唔係示威者造成既

兄弟爬山各自努力的確冇錯
但同時見到兄弟有問題都要提出黎
諗清楚呢步踩得岩唔岩
唔係又點一齊爬到終點呢

我知
我係比其他動搖緊嘅人睇

多謝你
一齊推呀推呀推
sorry 我以為你以為我搞分化

811

721

612

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

我睇左投左
大家真係真係要諗清楚咩先係應該做既塞機場方法
阻人上機真係達唔到我地既目的架

推推

求大家睇睇

推
試下慢慢十連
但我唔想連到呀

我知我係p牌
如果你覺得我係分化撚 直接skip post

平時打8號10號風 香港機場應變機制好好
就算停飛12個鐘 好快可以回復正常 疏導旅客

琴日癱瘓咗一日 喺機管局決定停止飛機起飛 限制降落
今朝有大量flight cancel 係因為琴日好多arrival flights cancel, 機未番得切 冇機departure

勇武話 見到依然有機起飛 要arrival 嘅你上去支援
要阻旅客check in 同入閘

除咗香港旅客 仲有好多轉機客同貨運
唔會因為少幾十個乘客而cancel flights
佢地仲要 依靠ex-hkg 嘅機 去接外國嘅乘客/貨番香港
根本就算冇客佢都照飛！因為有貨！有回程客！
點解要阻嗰堆為數唔多嘅客上機？

骨牌效應 今日琴日咁多班機cancel 當佢仲頂到
圍多佢2日 佢就要跪！

點解偏偏今晚有公安畀人捉到 ？ 點解會打記者？阻救援？
胡椒噴霧 速龍大雜燴

今晚全部嘢一次過發生 大家唔覺得奇怪？

因為佢再承受多一日delay/cancel flights先真正痛到入肉！
爭一日！聽日再萬人圍到佢癱瘓 ！

#不割蓆

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

推818 百萬人遊行

兄弟爬山 各自努力
但見到兄弟揀左舊唔穩陣既石
我地都一定要提出呢個問題大家一齊諗方法
各自努力之餘互助提醒
一齊爬到頂
一個都不能少！！！！

support

只要令機場停飛 不要阻旅客上機

721
811

加多個612

有外國live 講緊

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動